世界有無三叉戟係勁過MSN？

勁撚到
無得鬥

無 此post已完

3r

邊到搵返黎

ICQ同SMS果陣咁HIT都比MSN取代左啦

Kane Son兩個吊打

波塞頓嗰支

lingard rashford martial

古埃及文明史

SMS可以出街用
MSN唔得

呢個名真係好柒

Kane算廢 son可以當1.5個messi

冇

勁得果一季，果期仲要講到佢三個關係幾咁好，點知勁快就拆夥

咁真係關係好好

第一季就三冠王
三季都入過100粒
依家關係仲咁好

BBC ？

Aquaman 果把

2009 車

ICQ

Ivanovic Cole Quaresma

不過要corner 上嚟助攻先計數

sn+巴禾

當年美斯傷咗，sn仲勁咗

BBC

荷蘭三棍俠先係天下無敵

全盛bbc屌打
荷蘭三劍俠都屌打msn

沙維 小白 影帝

迪比，賴恩巴布，Steven

加多個施素高

往死內打

C朗 泰維斯 朗尼

Ching 無手提電腦？

Discord屌打

當年bbc勁好多啦 牙朗跳得高 制空贏左 巴爾有速度 賓森馬 有射術走位 完全屌打msn啦 當年佢地死好命姐 根本bbc屈一班

BBC同MSN唔係同期嘅咩講到屌打又點死好命

Lacazette
Aubameyang
Willian

死好命有小白同影帝幫手

識野

入黎都想講

3R

3R
Ronaldo
Ronaldinho
Rivaldo

摩迪世一中場唔計

kane助攻王

巴西3R

Son可以當0.5個美斯

BBC贏晒
4個歐聯對1個歐聯

08年 C朗 朗尼 迪維斯
可惜玩得一年
09年買咗hea碧 雪凍咗迪維斯

荷蘭三劍俠 / 巴西3R

Ronaldinho
Eto’o/Herny
Messi

跳舞方面？

LAP

MVP呢？
以前MVP歐聯決賽打到費sir半場手都震埋

習李王

James Wade bosh

進清十郎可否一戰？

Loftus-Cheek
Mount
Abraham
Odoi

文迪蘇傑
曼祖基奇
曼朱基奇

ICQ贏哂

3R?

以前邊有wifi

dc lor

Lord賓
Adebayor
Wilshere

msn有得玩踩地雷

呢個係4 叉

占士
理察里臣
卡法路雲

以前仲有巴路士+施斯

ICQ send嘢快過MSN好多

以前點會無

c朗 泰維斯 朗尼
美斯 e度o 朗拿旬奴

MSN年代smartphone未咁普及
得好少地方有wifi，點同SMS比

拉

男人既月經:

維辛迪，韋拿，祖亞昆
響夢入面

02 年3R

羅馬尼奧 朗拿度 李華度

不如古埃及文明歷史

係5叉
古天奴, 沙拿,文尼, 費明奴, 史獨

沙柏達
伊利錫
A高美斯

你00後

Maserati

祖連頓

個陣咪Msn vs Bbc

禾用wechat

大家樂
大快活
大家食

算把喇 嗰陣賓周廢到 場場比人屌 係上年佢企出嚟先勁返
以呀朗走之前BBC計，當2翼同MSN一樣，中鋒都爭成班
利申皇

當年多蒙特呢？

文迪蘇傑
文素基治
曼朱季基

MSN ?
我笑而不語

Anelka Drogba Kalou

BBC屈d
歐聯太屈

阿祖安奴 伊巴 求其
巴迪高 朗拿度 求其

如果講古烈治、雲巴士頓、列卡特，佢哋唔係三叉戟喎…

我揀：C朗、迪維斯、朗尼…

仲有文素基治

阿記三寶
Denilson
Song
Diaby

贏過冠軍未？

賽馬會傑志中心挑戰盃

坐左幾耐

we7

仲msn,用開line

一個Dybala歐聯都打殘MSN
勁得個一季就講到歷史最勁咁

蘇9有身位 有射術 尼馬有速度有盤扭 美斯乜尻都有 仲要有罰球 最重要呢個三叉戟本身friend底 唔邀功 肯比波 唔爭個人表現 合作能力高BBC幾百班 BBC心照啦 benzema名氣無兩位咁大 唯有企埋一邊睇兩個隊友爭表現 越黎越無態 根本BBC主要踢C朗同巴爾 而呢兩個又爭波踢 搞到入小好多波 實力發揮唔到最大
所以數據上 MSN屌打BBC 現實國家打比上 BBC都係贏唔到MSN

戴志偉小志強麥泰萊

但係三連歐聯

Jones
Lindelof
Maguire
三個同場 入球停不了

咁個主題係有冇邊個勁過msn
三連歐聯好多因素嘅 不過BBC唔會係囉
中場線係一個好大因素 modric kroos casemiro如日中天，有靈感嘅isco
仲有後防嗰幾年都都叫穩

Robben jcole drogba

三奪歐聯好明顯唔關isco事
嗰幾年bbc全部大賽球員 成撚日補時加時頂入人地
技術上唔夠msn勁
但係淘汰賽呢啲泥漿摔角bbc會好有用 三條友全部頂得

韋拿係同馬達施華

點會唔關isco事 1718成季都用442放佢打自由人。係決賽bale突然上身
bbc實則1617中後都開始散 bale一路多傷

荷蘭三棍俠你都唔識，好打有限

決賽仲有Karius都突然上身

7手牌 旋轉泡泡球

ICQ

尼馬都唔肯傳波畀蘇9

某人拖後腿

無敵啦

艾沙雲 尹佩斯 禾確特

洛賓 利雲 列貝？

吊？屌？

究竟有邊個post 冇你嘅存在

Mane firmino Salah 🤟

whatsapp telegram 吊打

Greenwood
Rashford
Martial

Gotze 利雲 Reus

Werner Harvertz Ziyech

Bbc

Lacazette
Mkhitarian
Aubameyang
Ozil

多數正選陣容唔係咁咩 係最後贏嗰屆bale應該傷多
bbc
modric kroos
Casmeiro

Son可以當1.5個連messi

C朗 Dybala D. Costa

Icq

可以一戰

仲MSN？

而家啲人轉晒Signal同Telegram啦

In 1999, the Wi-Fi Alliance formed as a trade association to hold the Wi-Fi trademark under which most products are sold.

影分身

我無記錯印象1617 Isco開始多正選

17 Final Bale都唔係正選la

以前好似有個叫登巴巴既 同隊仲有兩個好似樣

MMM
Sadio Mane Roberto FirMino Mohamed Salah

去到後邊開始41212
isco攻中 前邊朗狗賓周

講到口臭，迪朗朗先係最強三叉

Costa
Dybala
Ronaldo

冇左哨牙蘇既羅渣士傑作。

二零二零年，十月中，將會有一個新組合誔生

好明顯係3R，三件都係世足

新世界既神已經出現左
Grealish Watkins Trezeguet

大巴拿歐聯打殘msn？ 大巴拿歐聯咩成就

荷蘭三劍俠
好似試過同一年世足三甲

埃及文明又耐又勁

3R勁啲
大哨係歷史top 10
細哨歷史top 20-30

有西瓜恩同古達度做隊友 都兩回合零封msn 疤 算唔算成就

無人提Henry eto messi?

可惜好少出齊 又拆埋伙

上次睇李華度同細哨場疤慈善賽
李華度都幾撚勁 又有腳法又實際又全面

數據上？係4個歐聯

贏左都唔計，好難睇

照ching個講法
中場線係因素，後防穩係因素
BBC進攻就唔係因素之一？成隊唔使入波？

Robben
Ribery
Mandzukic

gino
duncan
parker

Mandzukic
Mandzukic
Mandzukic

逐個秤就一定3R勁啲，但夾埋嚟講MSN好似好啲，始終3R淨係打過一屆世界盃，嗰時李華度老朗拿度剛大傷完細哨又未全盛

同邊個比較 同MSN比較咪輸囉 國家打比 輸比巴 國內聯賽冠軍輸晒 國內杯賽輸晒 而且數據應該計返三叉戟嘅數據 而唔係球隊成績（球隊成績好壞 唔係邊隊友三叉戟勁啲就決定到 唔通前面C朗 美斯 利雲就所有冠軍橫掃咩）

C朗 tevez Rooney 夾得一季
當年濕鳩曼真係好勁

唔明費sir當年點解咁對tevez
Berbatov係勁 但好明顯同Rooney cr7冇咁夾

以前iOS同an機都有apps

細哨係咪連頭髮都未長

又快又射得 又扭得 炮台咁 咩位都射程範圍
屌佢老母

數據上國家打吡bbc無贏過msn?
歐聯冠軍4:1又點計
吹水都唔好咁過分

細哨創造力最好，踢10號位，係咁餵直線
李華度9號半自由人，一有位就黃金左腳勁射
大哨就算大傷完都係外星人lv
當年係超晒班

最重要好靈活，走位又好屌

Rooney Tevez C. Ronaldo

歐聯msn無份踢？

屌 講極都唔明 咁不如話bale勁過美斯 bale 4個歐聯啊 上年高文勁過C朗 拎歐聯冠軍 決賽入埋波添

球會成績係11人計 而家計三叉戟 梗係三叉戟鬥三叉戟㗎啦 睇清楚個topic 睇清楚我講咩先好無

拎咗冠軍都唔勁

多撚餘

回應下先啦 高文拎冠軍窩 勁撚過C朗啦 利物浦拎英超窩 點解迪布尼拎 man of the year？ 點解team of the year 唔係冠軍個隊11個正選啊 多撚餘 解釋下 點解可以咁撚蠢

前鋒鬥前鋒。。對賽有乜好計，你都on99。
唔計冠軍計乜撚嘢。。。為講而講。。。係啦，msn 最勁，不過拎唔到冠軍

嗯 你講得啱

無對賽過，肯定唔知邊個勁啦

Christian Annan
Jaimes McKee
Godfred Karikari

Msn 可以砌低歐洲所有球隊，呢個所謂3r得？

msn唔洗靠隊友
bbc剩係靠隊友

開始又見番唔計同 靠隊友唔夠我勁之論 btw 論能力3r 同希汀克13年 7-0疤個隊拜已經好過msn 論成就bbc 5年4歐聯 不過樓上話唔計

贏咗一屆就吹到得天上有咁，收一收皮先啦

巴西3Ｒ

BGM

Benzema
Griezmann
Mbappe

KBS

朗尼
C 朗
泰維斯

皇馬

BBC

柒閪婆 比卡超 大波驊